有咩嘢做代替諗女？

好煩惱成個腦都係

諗我 我係仔！

研究習思想